msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pi-message\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-21 11:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-21 11:26+0800\n"
"Last-Translator: lavenderli <lisibei1212@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\GitHub\\custom-pi\\usr\\module\\message\n"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/IndexController.php:183
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/NotifyController.php:41
#, php-format
msgid "Private message(%s unread)"
msgstr "私信 (%s未读) "

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/IndexController.php:187
#, php-format
msgid "Notification(%s  unread)"
msgstr "通知 (%s未读)"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/IndexController.php:208
msgid "Need login"
msgstr "需要登录"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/IndexController.php:233
msgid "Username is invalid, please try again."
msgstr "用户名无效，请重试。"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/IndexController.php:249
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/IndexController.php:376
msgid "Send failed, please try again."
msgstr "发送失败，请重试。"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/IndexController.php:283
msgid "User"
msgstr "用户"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/IndexController.php:287
msgid "not found"
msgstr "未找到"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/IndexController.php:293
msgid "Sorry, you can't send message to yourself."
msgstr "抱歉，您无法给自己发送私信。"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/IndexController.php:305
msgid "An error occurred, please try again."
msgstr "出错，请重试。"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/IndexController.php:334
msgid "Send message"
msgstr "发私信"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Controller/Front/NotifyController.php:45
#, php-format
msgid "Notification(%s unread)"
msgstr "通知 (%s未读)"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Form/ReplyForm.php:66
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Form/SendForm.php:77
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Form/ReplyForm.php:86
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Form/SendForm.php:91
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Form/SendForm.php:55
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/src/Form/SendForm.php:83
msgid "Message content"
msgstr "私信内容"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-archive.phtml:3
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-detail.phtml:11
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-index.phtml:9
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/notify-index.phtml:10
msgid "Private message"
msgstr "私信"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-archive.phtml:7
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-detail.phtml:14
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-index.phtml:13
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/notify-detail.phtml:10
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/notify-index.phtml:13
msgid "Archive"
msgstr "归档私信"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-detail.phtml:62
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-index.phtml:50
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-index.phtml:99
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/notify-detail.phtml:62
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/notify-index.phtml:47
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/notify-index.phtml:103
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-index.phtml:63
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-index.phtml:98
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/notify-index.phtml:63
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/notify-index.phtml:102
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-index.phtml:71
msgid "To"
msgstr "发往"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-index.phtml:71
msgid "From"
msgstr "发自"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-index.phtml:85
msgid "<div class=\"alert alert-info message-alert\">No message for you!</div>"
msgstr "<div class=\"alert alert-info message-alert\">没有新消息</div>"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-index.phtml:95
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/notify-index.phtml:99
msgid "Checked all"
msgstr "全部"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-index.phtml:97
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/notify-index.phtml:101
msgid "Massive operation"
msgstr "批量操作"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-send.phtml:20
msgid "Return message list page"
msgstr "回到私信列表"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/index-send.phtml:22
msgid "Write message"
msgstr "写私信"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/notify-detail.phtml:8
msgid "Messages"
msgstr "私信"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/notify-index.phtml:88
msgid ""
"<div class=\"alert alert-info message-alert\">No notification for you!</div>"
msgstr "<div class=\"alert alert-info message-alert\">没有新通知</div>"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/_confirm-modal.phtml:4
msgid "Delete this message?"
msgstr "确认删除这条私信？"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/_confirm-modal.phtml:7
msgid "Once you delete this message, it cannot be undone."
msgstr "一旦确认删除，这条消息将无法找回。"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/_confirm-modal.phtml:11
msgid "Delete message"
msgstr "删除私信"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/_confirm-modal.phtml:13
#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/_confirm-modal.phtml:29
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/_confirm-modal.phtml:20
msgid "Delete these messages?"
msgstr "确认删除这些私信？"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/_confirm-modal.phtml:23
msgid "Once you delete these messages, they cannot be undone."
msgstr "一旦确认删除，这些消息将无法找回。"

#: D:\GitHub\custom-pi\usr\module\message/template/front/_confirm-modal.phtml:27
msgid "Delete messages"
msgstr "删除私信"

#~ msgid "Notification"
#~ msgstr "系统通知"

#~ msgid "New message"
#~ msgstr "发消息"
